強烈要求連仔整個「放流料」符號

咦家班撚樣放流料唔洗本。

搞返個好似P牌咁嘅符號，標籤放過流料果班撚樣，比大家面對咁海量資訊嘅時候可以處理得更快。

唔係話放過流料嘅人，以後所講嘅一切都係錯或假，但起碼對大家有個提醒先。

推

再推

又再推

更大力地推

冇力了

不過再推

用力推！

推多野

再推多野